學校停課派免費飯 學生: 屌，放假都要食

活力午餐

垃圾飯都有人排

難食到嘔

屌你食撚到腸胃炎

個細路個樣 我屌

好有東莞味道

啲飯盒唔係啲學生每個月一早訂曬畀曬錢㗎咩？點解會係免費

個老母完全係支那人樣
仲要一攞就咁多個，肯定係支那人

想食

飯都懶得煮一定係player

絕對唔係懶得煮，係因為免費

一次過拎咁多 勁貪心
一副蝗樣

從前你阿媽煲靚湯
掀起我的性慾望

公屋，生2件，日光日白可以排隊，老爺奶奶一齊住

唔洗審，都知係支那蝗蟲綜援撚，祝佢地成家冚家富貴

狗都唔食

Source?

佢屋企有一打人？ 貪到拎咁多個

呃你做乜

唔係 想睇返篇新聞

晚餐都預埋

可能係飯商預左好多個 點知無人拎
難得有資源回收桶出現格硬塞比佢呢

屌我屋企樓下

個仔大個應該幾靚仔 好想幫佢含

d人個樣

應該係兩盒先叫1 set?

咩貪心
今晚呢？聽朝早餐唔駛食呀

有d唔攞, 攞幾個個啲咪免費

狗也不屌.gif

你班粉腸 放假就放假啦

免費食屎

家長試過之後會唔會以後叫個仔帶飯

一盒飯一盒係送

2盒先一SET
唔算多呀

慘得過啲學生，平時俾錢食屎

食少日都唔得

睇得出好有活力

同食屎有咩分別

仲好記得中學有個阿sir同我講為健康先要我地食活力唔餐 我心諗健康還健康都唔洗食屎味既飯吓嘛

而家啲細路對食要求咁低
就係因為呢啲垃圾餐
有餐m記食下就滿足

屌，杯麵都好食過佢

我細個成日直接倒撚咗佢唔食

其實唔係免費，學生已經比左錢

記得小學強逼食晒d菜
食到嘔

我都試過
惡夢

慳得就慳

咩嚟？

最後會退返呢兩日停課嘅飯錢架

蝗蟲食開屎
啱撚曬佢地

好似會退支票

樓主使唔使返工？

富亨

免費比你仲嫌三嫌四

d垃圾飯冇營養
食到d人變排骨仔 仲話由營養師設計
勁撚少肉 入面蛋白質都唔知夠唔夠BB仔食

屌你老味得啲支那人先會做

好撚醜

以前小學食呢間 跟著有幾個同學食物中毒

好似係食德好搞嘅

學生錢又收左,
個飯過期扔左去又要錢, 又比環保撚批鬥,
派左佢真係最好既選擇

聽講全港有10萬個飯盒
唔通真係掉哂咩

以前有壽司

狗飯

咁撚垃圾都有人要

家長食完之後應該會同個仔講
唉，以後都係俾幾廿蚊你自己搞掂啦

屌
啲廢老個樣好似執到寶咁

成班大種乞衣

日日吹奏譚仔 真係得啖笑

見到都想嘔

狗飯都爭住搶

中間幅圖條肥婆

番到屋企打開個飯盒一食：「中伏」

Fb 有人影到大埔現場，好似廢老集中營咁

唔好浪費食物呀

其實可能係拎去餵狗都唔定呢

好事嚟ge
好過扔曬佢

1.5萬個得附近人拎,俾人攞多幾個都無所謂啦.

陽光同活力係對手，
活力姐係大家樂
陽光係陽光

譚仔點差都唔會差過活力掛
利申 2個都

活力under 泛亞 under 大家樂集團，
姐係大家樂入左既次貨會比左泛亞，
泛亞係次貨入面搵d 次次貨比學生飯盒

條仆街拎返聽日果餐?
拎左成十盒

啲蝗貪撚到拎一打返去

倒貼100都唔去拎

活力午餐好食喎
以前小學最期待就係一個月一次既冰梅排骨（好似係咁叫）

連登仔又要嫌d 飯難食 又唔俾人拎

我樓下都有

一聽到免費就 ，一睇就知咩人，大既都做唔好身教

右邊粉紅色衫個人妻應該好撚好砌

其實幾好

有D似ali.....

屎嚟

咁耐都無個隻狗

廢老妹下妹下夠食到月尾

狗飯都要

用黎派俾D獨居老人, 露宿者啦, 做乜要派俾呢D人?

你真識食

派比清潔義工都好

做人做到乞兒咁就係呢啲
由細訓練出嚟

好撚難食 上星期三係紫米粥加個炒麵
看飯時個個小朋友食到 咁既樣
我見到都唔開胃

食到童年陰影

狗都唔屌.gif

飯同汁分開？

我細個食活力好好食喎大大兜又足料
後尾轉左間帆船同另外一間 屌你老尾6飯3菜1肉咁撚樣 餐餐都唔爆

蠢撚到

成班都食屎大

帆船真係垃圾中嘅垃圾,自問對食要求唔高,但都係頂唔順帆船。

其實幾好食
以前做學校成日拎黎lunch加餸

好似一盒飯一盒餸

小學六年大快活，其中好似有一年轉左漢莎飛機餐
最後兩年都頂唔順自己帶飯算

而家果D睇落真係狗也不屌

帆船正豬餿 狗也不屌

活力午餐應該算好食啦
盈信先至

個陣真係身在褔中不知褔,食過帆船之後先知盈信係好野

突然宣佈今日都停課
人地煮咗唔想倒

做生意其實係賭博
正正常常才可以數錢

但要預咗某些突發事渣都無
有啲苦況打工仔係唔會明

個肥師奶仲開心過執到金

以前食完飯要俾小學班主任check過食唔食得過一半先可以dum
次次將啲飯夾硬推到一邊 扮食咗一半

我想食囉
好耐無食

個陣臭飯味真係好撚難忘

你食開屎？

我都係咁
但唔知點解d同學可以大大啖咁食哂
係咪平時係屋企都食開屎

健康餐嗰啲全部都係伏嚟

點解會有飯？乜原來啲飯係早一晚整好嘅咩
明明尋日下晝已經宣布停課

又要西面又要拎

活力午餐好食喎
食過咩美利嗰啲垃圾未

驗眼小童。jpg

一早整定架啦 所以上面有d人話細個食有臭飯味正常...
"本港中小學及幼稚園昨日及今日一連停課兩天，有飯商供應商積壓了1.5萬個飯盒無法送出，為免浪費亦為了幫助市民，遂決定免費送出該批飯盒。
你諗下d飯起碼已經隔咗一晚夜 係為免浪費又幫到貧窮市民既

不過負擔到真係唔好食啦
環保還環保 健康都好重要

咁樣計即係原來盒飯到班學生手上已經整好20個鐘
原來自己以前係食啲咁嘅飯

你細過唔覺難食既咩？
以前基本上五日得一日係正常

慶幸細個小學半日制冇經歷過呢d野

btw 同醫院飯比邊樣兇惡d?

難食都要食
小學雞嗰時仲要攞俾老師睇

所以有得出去食有得出去揀係幾咁重要

學校揀好咗供應商你就係跟個飯單去逼住買呢d咁既飯食

其實d學生除咗比較自由 極端d咁講坐半日監無咩分別 放break 食呢d飯

以前老師比我地氹到試一啖菜，佢即刻 ，跟住叫我地可以唔使食啲菜

吓 我印象中盈信係水泡飯

又諗返起中學雞d痛苦回憶

屌你老味講起就嬲，個麵淋撚曬，成個餅咁

以前中學雞d飯盒
連煎炸野都可以難食

活力午餐都唔知幾好味，不過擺一日就...

屌你老母 我班垃圾親戚新移民食撚完學校d飯話好撚好食

仲要講到天上有 地下冇咁
都唔知道係咪贏國得屎食

現代派米囉

活力已經相當好
帆船

可能本身唔識煮飯 買餸返黎亂煮 又冇乜出去食掛

我以前介紹啲智障人士同聽覺受損人士去製作壽司
後來啲壽司食到學生食物中毒
成班人即刻失業

空姐嚟講，都算below average

我都想吃

活力已經算好食
帆船同陽光係屎水

小學都係食活力午餐，好好食喎
中學嗰啲先係狗飯

食活力個咖哩飯一定要出去問呀姐拎多個白飯

啲人唔係話贏國好撚多好野食架咩？定係啲新移民唔食喜茶海底撈架

可能已經好食過平時老母煮個d

佢成家窮撚黎 未成過
依家住係我間屋到 等公屋

我今晚應該有飯同餸食剩 佢地黎唔黎拎？
搵個膠袋裝比佢地

活力午餐係得幾樣野叫做放得入口
肉燥米線、湯米線、肉醬意粉、豬排飯
以前小學一到有呢啲食嘅日子就好開心

但銀針粉同啲菜仲衰過啲豬餿

都要有人食 唔係就要全部拎曬去掉

公屋仔不意外

咁講啦
整好左，無謂浪費

更重要係，俾屋企人食下，知道自己每日幾咁水深火熱

好慶幸細個果時係自己係屋企人送飯黎食
試過唔識死 見隔離位食學校訂餐食得咁滋味
食過一個月
果個月真係地獄黎

利申:老豆老母都係廚

支種仔

淨係記得小學果間跟PizzaHut同集團，已經唔記得係邊間，不過由自己完全無印象黎睇，我惗至少應該係唔難食？

家長會幾時強烈遣責學校狗飯

利申中小學12年都冇得出去食

中學冇得出去食？邊間咁撚on9

On9女校

我記得當年有收過支票退款，我上網查:

以我理解，呢間學校係如果學期尾仲有錢係佢度，佢會退cash/支票
我諗其他學校都係類似

環保囉，你唔攞都掉

我印象中都係，但搵唔到資料

痴線 一早講咗停課
佢啲飯盒究竟整好咗幾耐

放假都要個細蚊仔食埋呢d垃圾飯，呢d父母都算失敗

真係廢老

薯蓉
四方果

我剛好經過，2隻小蝗蟲同支那老母攞咗好多個。另外架車話原本希望派給長者的，一户亦只可以最多攞4盒。貪到仆街

好似有張女人係到笑既相 好似係木村老婆 ？

送都唔要

終於知道點解每代香港人都可以完美保存貪心呢個傳統

狗糧

其實活力午餐算好味㗎啦
試過中學個陣食過1，2年美味王，成間學校都屌晒鬼

漢莎仲撚難食

個老母阿婆仲咁開心
睇埋背景係公屋

童年陰影呀屌你

記得以前細個小學係食美心快餐的飯盒，每個星期五係最好食的，有漢堡扒，炸春卷，薯餅，牛油粟米